有冇人同我一樣晚晚喺屋企食煙飲酒

最大獲係唔想介

發覺食得多煙, 個樣又殘又唔好睇

食緊 但無飲酒 唔想醉左就去訓